[kpop] 覺唔覺得人RV除左Seulgi之外全部hea跳

其實留意左好耐
每次comeback 通常都係得seulgi跳得到位, 真係mark大個口唱歌 表情都做足
wendy有時都ok既 power up都有做下表情
但整體黎講真係好悶 成日睇到一半已經悶到定唔順stage presence每況愈下

尤其是yeri 每次d舞步都慢一拍 笑都唔笑下 唱功就直頭唔洗講啦 韓國網民嗰邊已經日日叫佢不如多d練習 但係過左幾年都係咁 每次上台 佢個樣好似寧願翻屋企訓覺咁 一d力都無

RV再咁落去真係唔掂 舞已經出名唔齊 仲越黎越無活力 好似有人指住把槍逼佢地跳咁款

利申 非anti 由14年睇/聽到依家

Seulgi=ACE
BTW上左位 人氣>>>>>ALL

Banana 真係罐頭歌 聽2次都厭

利申 盲粉

望翻以前嘅fancam
rookie個陣都仲係好用力跳
今次cb明顯係hea咗
不過好似話今次cb撞咗好多行程 辛苦咗好多

今次個look靚咗 首歌就真係罐頭hea做 編舞都簡單咗

唔覺

我都覺得佢地冇活力 笑又假

好過某T團多多聲了

咁Seulgi本身咁多年練習生生涯
跳得好同落力係好正常
咁一對比之下其他成員係冇咁落力
但又未至於hea掛

T團依家愈來愈賣肉

Yeri有笑

yeri咁細個已經搵到咁多錢 仲咁落力做乜9

李泰民15歲出道依家solo埋搵得多過yeri好多倍啦 相反佢一次都無hea跳過 每次都盡曬全力表演 呢種先係對自己職業同舞台既基本尊重 就係睇唔過眼yeri由出道到依家每次都甩beat/hea跳 離曬譜

唔係 你睇下power up舞台你就明我講咩
真係越來越無活力 好似求其跳完就算咁既feel

覺